純分享 一班fd想租工廈

好快走下一個，走下一個，得返2~3個人交租

睇你係走既人定留既人

撐硬你
我從來沒有這樣的朋友...

幾錢個月

有冇人知市價如何
可唔可以放床沖涼？

sad but so damn true

露陰室

十條友夾埋先得5k
坐都坐唔晒

無人爆 偷偷地咪得 好多人都咁做

關2年後10萬咩事，係就而家即刻租，而家租唔到咪各自儲錢2年後先夾。而家成班人一齊儲一定會有人食甲棍拎晒d錢走佬

依家我以前都好想 細個睇得鬼佬sit com多 覺得同朋友住係好正嘅一件事 希望巴打你成事

錢就各有各儲，畢業後先試下定期見面，兩個禮拜一次、咁樣keep到一年再傾。

放心，一加租個下，就預左有d人話覺得自己少上去，然後唔夾

可以一試

記住打個6折，預$20~25/實用呎

諗嘅時候好美好 如果有一班咁close 嘅friend ,無

隔夜仇，當面屌唔會背後講是非嘅話， 但一上大學

個轉變好大，建議睇定啲先 , 有fd又係幾個Fd 夾,污

糟到個個帶自己friend 上去,又唔執野又唔掉野又

食煙

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

堅, 租個迷你倉追租都追到傻

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

KEEP到就聽到都覺得正